蓋棺定論：昂山素姫需唔需要為羅興亞人被逼害負責

屠殺羅興亞人既係軍方
如果昂山係控制到軍方，又點會政變成功？
如果昂山係控制唔到軍方，咁又點解要為軍隊行為負責
定係因為昂山唔出聲譴責屠殺，所以就已經要負責？

Sure

依家支軍隊唔聽佢話, 唔代表當時唔聽佢話啵